唔去支那係咪真係咁難？

已經有好多單手足去支那比人拉咗
有D可能已經比人消失咗
你話我情緒勒索又好 blame the victim都好
求下你地可唔可以唔好再去支那
就算你真係要去都好
可唔可以換部乾淨手機先去
可能你話你都係比支共black list咗先會去支那嗰陣比人拉
但係可能有手足因為你自己送中比人拉
比支那拎咗部手機而篤咗手足出黎
手足可能就係因為咁連命都冇
為咗自己同手足條命
可唔可以唔好再去敵国支那？
唔食M記你話冇錢
唔去支那冇咁難喇掛？

P牌推唔郁

應承你

黎緊新年
一定好多人逼不得已返大陸
點搞

搵支槍逼?

聽聞不論勇武定和理非
上面都有曬相頭 同步姿
一過關就會知

大陸、澳門又去唔到
去美國又無求生能力
台灣又當手足condom
除在香港仲可以去邊

唔明有幾難
老母係藍嘅
但全家嘅去中國嘅通行證過咗期10年有多，全家都冇續
亦冇用過任何方式去支那

特別係學生
屋企人格硬要你跟佢去支那根本冇可能違抗到
藍屍廢老真係冇野做唔出
報警拉仔女又有，趕佢走又有
有位烈士就係冇屋企返飲完酒醉醉地就跳左
實有人話啪爛張回鄉證就吹你唔漲
咁係佢未遇過真正廢老姐
冇經濟能力(就算打工仔都未必有能力自己住)
有不可理喻既家人根本冇得得解決
呢個時勢女既你老豆姦鳩埋你都吹佢唔漲
只要你老豆講句個女反送中我唔俾佢出去先屈我
黑警「搵」證據做鳩你暴動都仲得
男既打撚柒你趕你出門口都冇仇報
如果幾千個手足冇屋企返係咪連登仔俾錢佢地租地方住

笑而不語

其實唔難

唔難但係都仲好多人返去
唔想再見到手足因為自己送中被消失咗

多謝你

咁如果幾千個手足去支那中咗WARS係咪連登仔比錢佢地醫

留名睇 ，假消息撚 FC 撚，事實依場運動你無比狗抄過牌就無事，自己FC 左

應承你
12月個時我老豆叫我請定假今返大陸做咩入屋儀式
我一直拖到今個禮拜話請唔到假
佢又係度嘈話一早叫咗請 點會請唔到
我一早都唔打算返去 就點都唔返

Same here
深藍父母係咁叫我新年去支那探d 幾年都唔見一次嘅親戚
我自己點都唔會去架喇
但係都驚佢地中咗WARS/鼠疫etc

要叫雞呀

見到過去10年浮屍嘅數量都冇呢半年浮屍嘅數量多都仲有人問點解冇屋企人出黎講

去支那叫完雞唔去返嚟香港傳染D病比我地就得
BTW 唔知點解Block過你

我都有叫佢哋返去小心啲要戴口罩
佢同我講都係武漢有事咋嘛
我地個度咁遠驚啲咩
我頂佢個肺 香港夠離武漢遠啦 又咪出事
你點知啲人去過邊
特別係依家支那春運 個個打工都返郷下 仲容易感染

咩叫迫不得已
去嗰朝掉左張證
就變迫不得已去嗰唔成

Final year唔讀咩

做merchandiser好多都要番大陸

剪撚咗卡啦
屌佢老母

好多年冇去，有咩好去
過關已經覺得坐緊監

一過關就周身唔聚財
種感覺好恐怖

完全唔明點解要自動送中...

我其實明你講咩
但係在大陸被消失唔係比暴動更大件事咩？

小學一年級去過一次之外, 無去過

唔明有乜好去...

一過關返香港即刻覺得鬆一口氣

無撚做啦

國難忠醫手足係讀中醫，香港三間有中醫讀嘅大學都「必須」去中國實習
你叫手足quitU去做義務救援？

我外婆過咗身之後(16年)，去完佢喪禮我已經冇再返過去

我發誓絕不越過深圳河一步，包括澳門

返去只為工作同拜山

返條撚

為左少少利是？值咩

前日搞證件要局住去大陸 番黎果陣俾公安check袋 好撚彩冇睇手機

tui

新年見好多學生被情感勒索要去中國探親
利申私補l

有中国肺炎仲去?

支那真心不了

每條馬路都有自慰柱

想唔去
但清明
本身清明都唔想去
但俾老豆打 話我不孝

Push

衣家就係要山都唔好拜
隨時因為去拜山變咗比人拜嗰個

可以揀就盡量唔好去啦

我打死都唔會咁撚戇鳩自己去送死

平時就緊係唔撚去啦
但國難忠醫呢單嘢冇得揀喎
手足唔去點畢業

10幾年無去過

有啲新移民手足會被屋企人迫佢地返鄉下過年呀

仲有啲好似國難手足咁 焗住返大陸
無得揀

同廢老有代溝呢家野

係每個generation 都存在架

你成年人緊係無問題
學生點搞
碌地？
唔比錢你食飯
你都跪啦

老老實實 就算新年比人迫番去 打工既可以話冇假 返學既可以話溫書 再唔係話驚今次個流感

講緊冇必要性嗰啲
例如去探D幾年都唔見一次嘅親戚嗰D
唔係剩係呢單

啱呀
死都唔想死得咁戇鳩

身邊朋友就算要去都帶部sub機
後生自己返香港的話注意啦
上個月羅湖關叫左去查袋睇証
見我walmart買左野冇特別先俾走
可能有野先查埋電話
總之唔係同屋企人走就小心

巴打幾大
我都同深藍父母講
話我不孝都係咁話
總之我就唔會返去

你轉數同理解力

大6有層樓 有戶口 點搞好
而家想退都難

俾屋企人逼遲下要去
真心唔想返，我怕俾人拉，我怕肺炎

早兩年去過兩日，返到香港病撚左大半個月

以前試過話攞唔到假唔去，俾人屌足一年有多

今次已經講定叫我一定要攞到假去

呢個真

國難手足真係無計
但其他人唔該非必要連澳門都咪去
轉機都唔好係中國轉

唔好撚番支那

完全明白，d老豆老母好鍾意拉大隊返大陸
唔去就唔比錢食飯
無收入飯都食唔到點捱
唔好同我講咩飯卷，根本好撚多中學生要多一蚊都怕羞

唔好以為成年人就拒絕到

我都要 ..我 但我會係過關前扮唔撚見左身份証 香港關都出唔撚到 局著要番轉頭

整病自己算啦，硬唔得咪用軟
最好個樣幾無辜得咁無辜
再唔係格硬撞穿自己個頭，整親自己隻腳
上到去係仆硬街啊
俾自己整死都好過被消失

完全唔明點解重有黃既返去，又肺炎又政治問題，嫌命長？

臨過關 搵唔到身份証得唔得? 去到果個時候 局著係出唔到境

推

真...

好方法，不過我咁做的話會俾人屌死
我仲諗緊點算好

佢哋以前每次去完返香港都會病，唔明點解仲要去

下 講到明今年絕對唔會返
留係香港搵黃親戚圍爐

睇吓你啲屋企人係點啦，對住我嗰啲極品屋企人就死撚硬

返大陸張卡 都唔知去撚左邊

要去冇問題

條路自己揀，仆街唔好喊

咪撚累人累物就得，咪爆手足出黎，部電話有手足資料

剪撚咗張支那卡佢啦，留嚟有撚用咩

不嬲唔返支那

燒左回鄉證點返

冇計 個天要我跌撚左張身份証/銀包 擋都擋唔到啦

報考試，IELTS 好似好多期可以考，用考試做藉口唔去

我好易
只要你好憎支那
俾槍指住都唔會去

咁佢又吹你唔漲既 我就唔信會有人未試過唔見野

其實唔難
利申：回鄉證已經無左

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

真係唔好再去

我96年之後都無去過

試過唔去啦，俾人屌足一年
話我唔應該因為唔鍾意就唔去

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

大家可唔可以幫手俾公眾壓力政苦改左香港中醫學生一一定要去大陸實習啊
咁就真係唔難啦

不嬲都冇親戚係大陸
唔需要去亦都唔會去

國難嗰單又真係難啲唔去，如果唔去等於放棄成個中醫學位，仲有咁多年投放嘅時間心血，放棄專業同前途，咪心存僥倖覺得唔會咁神通廣大搵到自己囉。

總之大家推得就推啦，探親嗰啲乜嘢唔重要嘅，過關扮唔見回鄉證啦

衣家呢個正苦仲會理公眾壓力咩
200萬人上街遊行都當睇唔到

其它我唔評論，但香港中醫學生一定要中國實習真係要靠大家夠多人講公眾壓力先有可能改，大家可唔可以幫幫手

10幾年無去 屋企人逼？實有方法 咩唔見左 過期之類

防止有下一個

咁呢樣老實講係你有問題喎
當然你屋企人都有啦 咁大個人仲要管住要你一齊上去

你當然有道理，但如果連公眾都唔多人出聲，啲學生就係年年一批一批俾人送去支那，分分鐘無聲無息嫁
有公眾關注點都有可能少少，少少都要試

屌你中醫好好搵咩 點解要學呢D冇撚用既垃圾野

咁讀緊個啲人係咪就唔洗理...
而且好似國忠都醫唔少人啦，垃唔垃圾真係見人見智，唔讀係一回事，但逼人去支那係另一回事，係兩回事

我應該十鳩幾廿年無去過支那 唔明有咩好玩同好食
無文明無質素既地方 回鄉證細個過期無續過

有西醫唔學
走去學埋啲咁既巫術

今時今日仲番大陸理佢把撚

成世人無去過中國
亦無送中卡

傻仔先整病自己
就黎年30行街時唔知邊到跌左張身分證/回鄉證

從來都冇去過支那 亦唔會想去

其實新年返大陸呢個現象係好反映到點解香港獨立係香港咁細回響

呢世都唔會去 一陣切回支卡

屌你又比自己理由親共

唔賺支那錢仲難

同意
仲未切斷到個聯繫

剪撚爛咗
唔夠時間整
藉口 睇你肯唔肯做啫
。完。

有無諗過個班從來都唔係香港人

番過工未，有間廠喺東莞惠州
腦細叫你上你夠膽reject咩？

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

已經唔係換部手機就得

張回鄉證過左期廿年lu

每日150咗咁多年

一啲都唔難

唔知係咪我問題
自從反送中開始
我就唔敢再翻大陸

班支那狗一見到你係後生
基本上都會捉你去問話查手機
加上啲監控咁勁
真係冇翻大陸嘅意欲

同埋冇得保証你有命翻落嚟
一係直接人間蒸發
一係屈你嫖妓拍片認罪
呢個時勢仲敢翻鬼國真係搵命搏

我諗冇咩必要 我呢一世都唔會再踏足支那

啫係大部份人係支那賤種
心智未成熟者

重點係
會有呢個行為既人我敢講有八成都唔係真係香港人嚟
所以數年前我都會同啲朋友講
農曆新年既香港係最屬於香港人
當然近呢一兩年就無呢支歌仔唱啦

你捉到我想講咩

push

唔係100%關事
好多舊香港人都有呢個習慣

同佢講，孝順係在生時做

咁搵唔到身分證係真係出唔到㗎嘛

係

唔去邊個可以迫到你
利申超過8個月無反
咭都剪鳩埋 永世唔反

其實我唔想BLAME THE VICTIMS....不過真心想問:

買部二手電話(IMEI) 出張太空卡(SIM, GPS ) 返大陸真係咁難?
部FAKE機唔上幾日TG, 返來先追返都唔得?

我唔阻止你地返大陸, 但返大陸又高危, 做少少野保護自己啦...

上面果D野講左好耐架啦

去得支那咁不如去台灣啦
況且依家支那啲嘢都唔係平得去邊

啱

手足返鬼國死全家！

唔撚淨係清手機咁簡單

依家咁多俾人影大頭 上面對樣過關捉都有

屋企有個深藍老豆俾人點錯相 上次差啲過唔到關

(有圖）「真人真事」關於和理非被捉返大陸一事

學生係慘d
但我身邊仲有幾個已經出黎社會既朋友
唔知點解都講到屋企人拎指槍指住佢咁
話冇得避
咁大個人，俾少少堅持同決心都唔肯

我連澳門都唔敢去何況支那

其實醫到人咪可以，做醫療都係咁目的姐，再者咩醫都有醫唔好同醫好嘅病人又唔好盲撐
之前睇立場匡哥因為tg咳睇中醫兩次已經無咩再咳啦

臨去剪爛個回鄉證好難？

屌你老味，連學中醫都要屌

從來冇去過

你講乜尻

係 真係諗唔明去黎做乜
一係上去call g 揼骨
一係去食咩袋底撈

剪左回鄉證

今年係第一次喺香港過年

嚇吓兩老 話大陸沙示好嚴重

應承你 今生今世都唔會再去支那

有得唔去邊個想去
可唔可以都體諒吓有人係被逼要去
讀中醫本身就會被動送中
你班人可唔可以唔好冷嘲熱諷
6月到依家啦
一致對外好唔好啊

快快手簽左佢啦

我邊句有屌國忠手足？
如果你覺得我個標題都係屌緊佢嘅
咁Sor for標題黨囉

根本有d係點咗相
用乾淨的手機都冇用

Simon 最近有6段訪問
其中提到佢在沙田百步梯活動
跟popo對話時
被popo影大頭相
懷疑將佢嘅資料送咗俾公安/國安

話唔見咗個回鄉證囉

返去有機會好似simon咁

做左三十年人，一次都冇去過大陸，唔去大陸真係咁難？

唔撚去
大家快剪回鄉卡

冇必要真係唔會去
都冇自由 , 有電話係手都 = 冇用

嚇咗
但係兩老同我講没事儿 没事儿

張支那証過左期幾年
當初嫌麻煩又要俾錢又冇咩用過冇去續
而家更加唔會續

老柒講支那有咩好玩
人又粗魯 野食又污糟 治安直頭無
周圍都咁多人迫到死嘈到死
你去睇山川名勝歷史奇觀就話冇得揀
去支那食玩買簡直on9到極
支那人都爭住出去消費
你地就on99去食返人地啲屎轉頭

細過過完關見到羅湖城啲支那人個個賊王咁樣已經勁想走

諗得太美好啦
藍屍同支那人係痴線到隨時唔認你入族
乜都政權行先

講緊冇必要返去
新年探親 清明拜山嗰D

same
你記住你返大陸唔係淨係累咗你自己
仲係累左你成部手機有contact嘅人

你讀緊書定做緊野?
做緊野咪話要返工唔上去囉

手足小心比返黎嘅學生傳染

講公眾壓力
新疆人權狀況國際公眾壓力咁大，有咩成效？中共wfc

香港坐監好過深圳坐監

咁我哋一日未死
班深藍父母都係唔會信國安殺人係真

手足有冇比人抄過牌同影大頭

無理=啱
定係大家習慣咗

好羨慕巴打你有黃親戚

就係想講呢樣嘢
話我blame the victim都係咁話
唔好話比人blacklist咗先會去支那嗰陣比人拉就唔換乾淨手機上去
可能有手足就係咁比人篤咗出嚟

可能聽日之後要有回支卡先去到台灣玩

衰D咁講
總有手足帶自己手機唔換部乾淨機就上去比人拉咗篤咗其他手足出黎

但最親果兩老藍到發黑呢

我開呢個post都係唔想見到手足因為去支那被叫雞甚至被消失咗啫
又唔洗咒佢地死全家嘅

讀緊書
已經講掂咗兩老我唔會返去
但係都怕佢地比上面班支那豬傳染咗返落嚟傳埋比我

換乾淨手機保障唔到自己都好
衰啲講句
唔好上到去比人拎手機累埋其他手足

屌你今年5月要去鬼國實習 唔去畢唔到業

我會買新手機新電話卡先去

same here

721

我冇見過阿爺
阿嫲就真係冇孝順

巴打讀中醫？
希望你冇事

從來都唔去
細個睇到啲咩砍手砍腳之後對支那冇好感

推啊

唔好去支那

好易
5年半無去過

我出世到而家都冇去過支那

我張回鄉卡過咗期都唔去換新，我諗我呢世都唔會再去地獄鬼國

臨出發前做戲話唔見左張證啦，
記得一定要認真，唔好鳩流流咁扮

支那 不了

我指上面

如果真係D人覺得而家係同支共打緊仗, 一個學位緊要定自己條命緊要
人地名為"警察"既親共武裝部隊出動前就真係打仗咁, 搞埋誓師大會幫自己加士氣 要將D反共香港人一網打盡

中六開始冇返過大陸 一早都覺得大陸野食污糟 好多嘢都唔衞生

屌 大撚把人放假上去挽
勸極唔撚聽

話無得唔去個啲
到時扮病咪得囉

係我就係佢面前剪尻張卡

99
唔想返支那
人又差 野食又差 環境又差

半年血海深仇仲去 由佢啦 沒救了

利申 老系都唔番

你自己講得返大陸你個腦本身應該都有問題
去啊屌你老母
下下用個返字 對蝗國有情意結啊？

同老豆老母講,想冇仔送終就一齊去

工作關係一定要返點算

同你同年

P牌正評唔到

早n個月已經有單換咗機死口唔認有出，然後支那海關攞張大頭出黎問你，再detail到噏得出你TG id，之後問你攞曬 IG FB acc pw 啦

大家唔係咁老定呀?

大陸讀中醫可以點？
點都要忍到畢業啦

扔咗張回鄉證就得

我都比班親戚係咁問返唔返黎 點解唔返呀
del左微信好耐 屋企人隊部電話我睇
仲要有時趁我喺屋企開Cam 就係為左比佢地同我講到野
我Del微信就係唔想同你地講野
成日問我做乜唔返黎 我喺香港出世 返乜撚黎

好撚憎番去 污糟到

唔知上去食野d 人咩心態

細個係上面食過一次野 番到香港腸胃炎

我怕公司迫

有咩方法整到自己發燒

去多啲幼稚園附近既地方
去多啲人多既地方
我岩先比屋企個小朋友傳染

剪左張回鄉証
身份証ZIP係鞋底等佢地出發左先拎番出黎

我本身病緊 點樣再嚴重啲拖到年30

其實真係要去要做足保護自己措施 換手機剪髮等等
雖然好大機會有哂資料庫

張回鄉證失蹤咗 你迫我都冇用

遇到要上支那嘅工
有offer都唔會要

p

..由細到大一次都冇去過支那

成年人都拒絕唔到
咁好似係自身問題喎

剪左張回鄉證易啲定返完去全身而退容易啲？

讀中醫好似被迫要去支那實習
香港真係冇地方冇人帶實習咩
其實同學真係要同校方反映, 而家已經唔係觀感, 係實在嘅人身安全問題

有無細路要被逼返鄉下過年咁慘豬啊？

咁細個又冇經濟能力啲廢老癲起上黎真係打埋自己啲仔女

雖然係人都知前者易D
但係有好多人會覺得後者易D去放手一搏返支那

剪回鄉卡

向校方反映校方同向正苦反映有咩分別
正苦：支那好安全 没事儿 没事儿

上面已經多見到好多

好辛苦，咩經濟能力都冇
學費、飯錢、零用錢都要靠佢
得散炒散但根本挨唔到
上兩年特登唔搞支那卡，搞到之後都冇飯好食
今年又逼我去，我即日返香港算

病
發燒
返唔到
有幾難

有人面識別，唔好搏啊手足

但如果係深度參與呢場運動

可能真係要放棄學位或者延後幾年先實習畢業都唔好上去

有d 野摶唔過

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

剪卡會唔會幫到佢哋
返之前一日卡都跌埋 應該整唔切啦

齊剪卡啦手足

一早已經剪爛咗張野

咁你咪係標題撚囉.
今日講得支那實係講緊中醫啦

廢都咁大聲講出黎

半年前運動開始緊已經有反映
學校唔鳩理

就係見到中醫嗰單先開Post
唔想再見到手足因為去支那比人拉被消失
甚至連累埋其他手足

返去=抵死?

講緊靠公眾壓力就改到，咁香港唔洗咁煩

你點成的

支共未滅黨前都唔會去鄰國
保自己平安

我呀媽係二月中要番大陸飲
我同佢講 春運完有事就全中國爆架啦
佢話唔怕啦 二月中啲病毒都跟春運岩岩武漢⋯

返parttime都可以

我覺得滅咗黨都未必安全
班支那人比人洗腦洗到真心憎香港人

臨過關突然發現自己漏左帶回鄉證

兩樣都好大鑊其實

由細到大都冇申請過去支證

大學生就算parttime都未必夠生活啦
所以有hall 住就住啦

到時再算
有班做到好憎
其實只係奉承支共
邊個上台擦邊個鞋

好多年前已經無去 雖然比較想去西藏 但一日共產黨未仆街 都唔會去

咁叫你朋友自行斟酌風險囉
情感勒索jm9

沖凍水涼？兜頭淋
不過你都係扮跌身份證算啦
苦肉計係迫不得已先用
我都唔想手足真係病

咁你朋友覺得上中国冇事嘅咪去囉
冇人可以拎支槍逼你朋友去/唔去中国

勇武好，和理非又好，有冇事都唔好上大陸同澳門，親共國既亞洲國家都可免則免，因為夢境除時有人拍片同影大頭，而且黨鐵同黑警一定有交資料上去，之後入個人面識別系統，你一過關就出事

過年，清明比屋企人迫去既就你諗你，條命係你既，自己諗清楚，最好就剪左張回鄉證咁就一了百了

幸福 通常四大長老仲喺到先冇得唔上去

唔難
鄉下未返過 深圳唔知有咩好去
無需要上去

好多後生嘅都係被迫年年返去

自14年已經極度反感啦
但都局住上去
依家審查做到出面
點都要企硬
就算你部機冇嘢
乜你又好想畀人扣查幾粒鐘咩？

呢D嘢自行斟酌啦
衰D咁講 你朋友做得勇武都預咗要有見唔到自己屋企人最後幾面嘅覺悟啦
佢都知上前線隨時都會比人拉
衣家都爆咗咁多單上支那比人拉
佢冇理由會唔知上支那嘅風險

可能佢地打工份糧都唔夠交租生活

一早剪撚左回鄉卡

有冇source

希望真係咁
但係我自己更加傾向相信佢地好多都比人洗腦洗到真心愛国憎香港人

四大長老係香港

係都唔緊要嘅 最多永遠唔去
反正樓上無咩好嘢

起碼6年幾無去過 上次去都係中學交流被迫

命仔緊要定一年一次爛鬼應酬緊要？
利申 卡都剪撚埋 逼都逼唔到

無事就咪鬼返大陸
要返大陸出差既巴打就買部紅米啦
無事咪擺係屋企放哂電佢囉
安全先係最緊要

熄機都唔夠 要放哂電？？

好多朋友返工要被逼去

tui
鬼國 去來幹乜尻？

咁大個人唔去大陸都要屋企人比？

以前雲海搵左個港英政府秘密警察返黎講當年間諜技術
係講緊19幾年前已經有熄電話錄音技術
果陣仲係大哥大年代
你話而家無我係唔信既

返去中國
中國先係你屋企

一個番去，可能搞到幾個被拉，痴線

接近10年無去，回鄉證都無續

自動送中比人捉都冇撚得怨啦

放心 一定唔撚會去

求下各位手足唔好去

.....

十八區連龍🐉🐉再現

冇去過支那

你自己老母唔係咁就代表全香港老母都係咁？

冇錯

換部乾淨手機都唔敢去

我覺得如果你唔肯，除非夾你去，唔係點都搵到藉口唔上大陸嘅。

我本身都有啲嘢係要上大陸搞，但我寧願唔返去有損失都唔想冒呢個風險。永遠唔好存有僥倖心態，高估自己或低估他人。

呢啲事在人為 講明話去到無事就好彩 有事係咪可以係公安度拎返我返出去 唔係既就唔好叫人去大陸
就係咁企硬走甩左 雖然支那有長輩 都好想去睇下 但命仔要緊
企硬啲 無人逼到你

間間茶餐廳唔系部電視機都長開播住ＴＶＢ

系米真系咁難

求助，新年一定會俾屋企人逼我返去
有無方法可以整病自己
上肚下瀉或者發燒

我知好多人話企硬啲，唔返都唔係咁難
但唔係天下所有父母都咁好
我除左詐病或者真係病之外無其他方法
希望可以教下我

巴打幾大？

唔會去

20 仲讀緊書 未有自立能力
絲打 如果俾人打唔夠力還手

同你差唔多大
去報考試
用讀書做籍口

唔難呀 從來未去過

Push.

其實唔止中醫仲有其他有實習既科都有compulsory既支那實習

佢地話淨係去兩日唔會太大影響
如果我話溫書會叫我拎埋去溫

遊行個時比狗抄牌既
直上中共 過關就有人招呼你

好自為之

每個人都要為自己責任負責
風險自己衡量啦

Agger

即刻買椰油, 飲幾多我唔肯定, 但多油會令人肚屙, 試下係自己身上WORK唔WORK
再唔係我仲試過空肚飲酒搞到胃炎發高燒, 但真係好傷胃
感冒果D好難控制, 唔洗諗

生存左20幾年
無申請過回鄉證
所有親戚都係香港
同埋覺得無需要返大陸
去一轉台灣仲好啦

唔該曬
我都係諗住食啲多油嘅嘢 無諗到可以直接飲油希望到時有用

冇抄過牌 但成日去藍屍group 挑機 會唔會都入名單 班友咁中意報國安

一野啪爛張卡都得啦下話

無去，唔會再去，鄉下有地都唔返去收錢了

唔去

叉開話題
大家成日屌 d 大人唔肯罷工
其實一樣
工作好多責任好多千絲萬縷既野唔係話一下子可以唔要就唔要
讀個大學學位咪 4 年比盡 6 年
人地做左十幾年既心血、前途
有無人體諒過佢地？

體咩諒,
而家唔係唔想去, 係去唔到, 咪撚撈亂來講
上去死埋十幾年既心血、前途又有得留返低?

即係你亂過高速公路, 比人屌就話"日日大把人亂過高速公路都無死, 唔咁過我返工隨時遲到, 你有無體諒過我? "

都人面識別
影撚哂大頭啦
咁撚多次活動

啪撚斷張支那入境證算啦
(我就唔會叫佢"回鄉證" 回佢老母鄉)

上面有好多人問點發燒, 其實好易.
買支探熱針, 探之前放熱水係脷底一陣就得.
呢個方法我係醫院做野時有個想賴死唔走既病人教識我, 呃左我地成team人幾日.

朋友傳黎

點算 屋企人同你一樣覺得冇問題 但佢地係淺黃 佢地明知大陸沙士但都要過年帶我番去見親戚 連票都買好 今鋪我玩完啦

點樣可以令佢地改變主意唔上大陸？

利申：仲讀緊書

我意思係體諒 d 大人...

屌你咩
有幾多人可以一出黎做嘢就經濟獨立
唔係個個人都淨係對住父母， 我日撚日都要對住阿嫲姨媽姑姐嗰班長輩
一人一句都煩撚死你啦

我當年死都唔去，俾佢哋講足一年，真係頂唔順

黃都仲去支那
黃嘅直接D同佢地講你怕死
佢地應該都會明啦

等佢地過咗關先跟住話唔見咗張證
自己返屋企

但係D廢老會摸你額頭
信佢地自己隻手都唔信探熱針

佢地覺得戴口罩就得 我講左 佢叫我唔好自己嚇自己

今日支那正苦都話死埋人喇喎
同埋就算冇WARS都唔應該去啦
黃嘅應該都知有去過遊行仲去支那過關嗰陣都可能會有事啦

我都同佢地講左 我係女仲要係後生過關都怕俾人截 佢地話全家一齊陪你去冇事既 你都已經會帶另一部手機 仲想點？

我會俾人屌到上天花板

大陸有親戚
今年企硬，唔跟屋企人去探親

我深藍老母都係咁同我講
但係佢知我怕死最後都冇迫我去支那
你問佢地如果真係比公安捉走咗係咪佢兩個去救返你出嚟

今日都話WARS死咗人喇喎
你直接D同佢地講你怕死咪算囉
做父母嘅應該都會明掛

你過關都係自己一個，同埋怕俾人捉入房問FB password

唔只今年要企硬啦
一日未支爆都要企硬唔好再去鬼国啦

完全唔明點解仲要去支那？搵命博

自從14年後就無去過

頭先講左
我老母：嗰陣沙士咪又係咁 你咪自己戴口罩囉
我就話啲嘢洗唔乾淨點點點咁
佢唉左一聲就走左唔理我
其實我知佢可以嘅話都唔想去中國
係因為紅底繼父問題但呢個真係唔敢同佢嘈
懷疑我老母都係自己洗自己腦先咁講嘢

國家連你一舉一步都mon住

最好笑既係老豆知道其他城市都有機會有武漢肺炎 佢憑咩覺得我地會唔中招？？佢完全係冇改變計劃既意思 如果上大陸拜年 一係全家唔去 一係全家一齊去 冇得留低我一個 dllm習俗撚真係麻鳩煩

有啲麻煩，返工嗰啲好睇工作需要

快啲同我一齊飲椰油

唔難

黎近4月都要返大陸

4月清明拜山？

真係有心唔想返既，
搭緊車個陣咪跌左張證係車

係 一定要去

想死係大陸定係香港餓？

俾人煩同有機會坐支那監

用屎眼諗都識揀啦

你唔識整唔見張證既咩諸多藉口

自80年代以嚟未去過支那。

呢家野睇有幾大決心架姐
夠有人仲去澳門吃喝玩樂啦
有啲淺黃會覺得反送中淡左就會開始做返港豬架

銀行戶口啫
100%港英出生香港人

抄就無
大頭可能有
所以先唔敢再上

咪聽碌撚啲戇鳩嘢
台灣冇當手足condom
政府嘢枱面要一套 枱底要一套
佢哋已經幫咗好多手足
重要提防中共滲透